有冇人連唔到whatsapp 網頁版

想睇下係咪自己網路或部機問題

咁咪要睇下其他人有冇同樣問題